[代友開] 想放個porter master navy袋

Head Porter Master Navy Duffle Bag
Size: XL
近乎全新 因為冇拎過出街用
因為大屋搬細屋 又冇位放所以就睇下有冇巴絲有興趣
原價要大約hkd5000幾
而加放hkd4000

有興趣既巴絲可以telegram聯絡佢

圖都無張

點解唔用carousell放呢？

想用下唔同platform放
同埋朋友有啲急

屌你老尾仲porter

4k2手袋

咩黎

冇計啦佢之前買落
佢呢個款比較少人用
因為比較大個
同埋想同下有冇巴絲有興趣
如果有既可以益左巴絲先
價錢可以再平啲都得